想轉兼職經理竟然同我講埋啲咁難聽既說話

話說我隻狗開始老啦
已經成十歲
前幾日覆完診醫生話佢個腎開始有問題
咁我老豆老母都同我講有時間就陪佢多啲啦照顧下佢
始終老啦唔知仲有幾耐命
佢地講完之後我基本上喊左好多晚
咁今日終於忍唔住同經理講想轉parttime仲同佢講埋理由
點知佢竟然夠膽死講問狗有冇好似人老左要住既老人院
又話扔佢入去就一了百了
我就可以番番工
之後又話我哩個理由要慢慢消化下
話要今日之內再答覆佢
我嗰下即刻心諗
莫講話狗
我老豆老母老左都唔會叫佢地去老人院啦
你哩啲咁撚賤既思想鬼唔望你老豆老母過身時陪唔到起佢地身邊
夜晚嗰陣即刻辭左工
廢是佢諗我個理由諗到消化不良呀
哩間公司我唔開名啦
佢好多分店既
廢是比人話我背後講佢是非
我淨係想講飲食業既人好多都係賤種自私精

當面屌柒佢又唔面
連係網上開名都唔敢 垃撚圾

轉PT講到好似求佢咁 唔做咪唔做!

飲食業咪轉工，轉左又無咩大分別

似零售

欣賞你會陪隻狗
但係可以學精啲 唔需要直接同佢講原因
作故仔又好 就咁話私人理由都好 講真 關佢撚事咩 批就批唔批罷就
始終唔係個個鍾意動物 會理解唔到
就算係連登 一定都有班人話你on99呀動物撚